留低你嘅大學名同想申請嘅 pos，本 HR 為你評分 (滿分10)

Guten Morgen ，今日係本 HR 為 fg/penultimate 做 quick quality test 環節

format:
HKU EnF
Financial Planner (Full time)

HKU gbus
analyst

小馬

成日出膠post

UoPeople
CEO

hku phd in science
chief executive of hk

HSU Bsex
Ptgf (free the pussy)

Guten Morgen!
Ich bin on9 aus HK

0/10
你返去揸巴士搵仲多，因為 HKU 得 ibgm 冇 gbus

有得出 post 要感謝中央

HKU medicine

推
世人需要hr quality test

HKU SocSci (Sociology)
Chief Executive of HKSAR

Cu Swok
Chief Commissioner of Police (HKSAR)

Guten Nacht, du bist Arschloch.

10/10
去深圳自己開公司整個 CEO 黎做 一定有你份
平凡人就咪咁多夢想，本 HR 最憎冇上進心嘅 candidate

5/10
social science 可能得嘅

-10/10，唔好扮女人，做返你嘅舞蹈教師

die Nacht. Gute Nacht.

Freut mich. Was arbeiten Sie?

讀到 MIT 去做 Counter service 本 HR 生平第一次見

5/10 已有成功案例